史無前例咁接近支爆，呢兩年比aa9呃上車既你點調整心態？

例子：

保升440萬

今日得返380萬

有沙士價再講

完美摸頂後

最難受係怕跌返落沙屎價種恐懼😂

大佬有D人份糧啱啱好夠供

仲要供一世

雖然我都幾同意aa系廢
不過你都開少d廢post la😊

自住我唔怪佢，但投資就

樓主又病發

😂